{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020358",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 각화동 YAM 동광주점_1"
    },
    "text": "YAM東光州店は快適さの中でリラックスできるホテルです。 客室はすべてラテックスプレミアムベッドと空気清浄機、スタイラーが備えられており、禁煙客室です。 出張者にはとても人気があり、特にVIPツイン客室はスタイラーがあり、服のほこりをきれいに落とすことができます。 客室案内には様々な便宜施設が提供され、映画視聴が可能なネットフリックス、高仕様PC、SKマジック空気清浄機など多様な便宜施設を提供します。 特定の期間と祝日には料金が変動する場合があり、未成年者のご利用はご両親の同行と身分証明書の確認が必要です。 また、客室内の物品盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費請求が可能であり、周辺には観光地や教育施設もあるので旅行客に便利な宿泊施設として知られています。 訪問者のレビューによると、宿はきれいで静かで、位置と便益施設にとても満足しているそうです。 全体的に良いレビューが多く満足度の高い宿として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAM東光州店はどのようなホテルですか？",
            "answer": "YAM東光州店は快適さの中でリラックスできるホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべてラテックスプレミアムベッドと空気清浄機、スタイラーが備えられており、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "特にVIPツイン客室にはどんな便利な設備がありますか？",
            "answer": "特にVIPツイン客室はスタイラーがあり、服のほこりをきれいに落とすことができます。"
        },
        {
            "question": "客室案内にはどんな便利施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室案内には様々な便宜施設が提供され、映画視聴が可能なネットフリックス、高仕様PC、SKマジック空気清浄機など多様な便宜施設を提供します。"
        },
        {
            "question": "YAM東光州店の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "特定の期間と祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する際の条件はありますか？",
            "answer": "未成年者のご利用はご両親の同行と身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品盗難や毀損の場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "YAM東光州店の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には観光地や教育施設もあるので旅行客に便利な宿泊施設として知られています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿はきれいで静かで、位置と便益施設にとても満足しているそうです。"
        },
        {
            "question": "YAM東光州店はどのような評判がありますか？",
            "answer": "全体的に良いレビューが多く満足度の高い宿として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 452
    }
}